97巴絲吹水台 26

我係一隻帶有咖啡味嘅白熊

I will always read the comments

今日我生日可以乞句生日快樂嗎

快生樂日

開post都無人

老泥好狗

有熊

新人lm

美極唔開post
都係熊巴好

吹？

返98 ？

莊？

唔係blew咩

莊奶？

55

Ielts成績已出 終於鬆一口氣…

好耐冇見

考到理想成績？

算係舊人留名

返政府工好撚正

做咩

恭喜哂

放假都無人
97太多偽毒

一定唔係我啦

秒回

真毒

符碌7.5 其實可以再好啲

7.5都負碌

我話我淨係考之前嗰晚做過一份卷咁多 你信唔信

信啊~你英文咁好點樣練返嚟

睇電視

民政處tco

厲害厲害

主要做啲咩 hea唔hea

點算 仲有4日開sem
好不安

咁快

仲有1個月開sem

同讀中學差唔多

我放咗兩個禮拜sem break咋.........

我果個sem break假架 要做好多assignment...

咪又係入唔到u

打文件
對信封
搞event
幫人手開業主會

你班偽毒 一放假就人影都冇

訓咗姐

瞓醒

夢遊緊

好悶

好眼訓

lm

收工

唔記得你返咩

熊bra 會約你

返工

巴打睇開咩
我都係Overall 7.5 但Speaking就好差 話就話DSE Speaking 5* 但ielts得6.5 啲spoken english好唔得
近排先開始睇Game of Thrones係咁練

約埋你好冇

返咩

同你一9樣 dse speaking有5但係ielts個speaking又係6.5 其實平時同人吹水真係冇乜嘢 但係佢問我鍾唔鍾意陽光我真係唔知佢想點

3P

睇緊李城

不了 3個男人好嘔心
利申紅巴

連續番左8日工，終於完

我真係恭喜你啊巴打

夜晚好肚餓 食完又會肥

14個鐘

有無97巴打打算聽日好運1月1入馬場拎番個彩

買邊隻馬好

不可說
以奇用兵

唔中搵我

😩😩

打左成日fifa

Happy new year

你死硬

Happy New Year

合皮扭耳
Btw 我鏝

重日最大信心爭分奪秒😁😁

巨人殺手
川河尊駒殺曬

兩位賭馬巴打輸幾多

假期靜到咁

食左2次全日早餐

食親都肚痛

好正波
新地+熱香餅

熱香餅好難食

聽講大排長龍

等睇叱咤

Ching ng sick ball

184.5

真係小賭怡情好了，真係唔好打算靠賭搵到飯食😁

Ching 巧嘔心

話說依位巴打買尊駒輸左幾多😁

好得意喎

輸咗兩層樓😭😭

吹大啲

咁少

Btw原來5050咁勁

當跌咗

執返未

Exam 溫唔哂書

咁晏

學都好返

早

咁遲
一定係琴晚食女

系⋯
佢食左小妹⋯⋯⋯

睇嚟你比人食咗好多次

你慾求不滿

你地啲關係亂到

wanna join?

I wanna join

97揮揮手

有時我都唔知自己咁追求讀u係為乜。

我覺得好無聊

準備爛grade

假期仲少人

不要再說了

今日放grade

grant loan強迫症又發作check多次屋企盤數

幾多先

有咩幫到你

食左3次金拱門雞扒
就黎食第4次

金拱門打手確認

點解呢幾日都推咁慢
係咪我做錯嘢

係

錢換機會 值呀

只希望唔係倒左落海

耶子是無辜的

返工推推先

我又推

大家有冇日劇好推介
返工冇野做

支持本土
我愛溏心
我愛正爸

只有我不存在的城市

追曬code blue好空虛

等電影版

想買PS4,聽人講新年買平D?

見過真人版電影

我睇netflix嗰個
諗住睇古川雄輝 點知出現得幾集

25

89078

有同好
不存在城市日劇版已出？
古川係咪朝5晚9男豬個情敵

又係山p有份

出咗啦
啱啱個sem break追完
係呀 三嶋聰
惡作劇之吻2013嘅直樹

講起山p 唔係話佢會同石原結婚架咩
好似冇哂消息

唔知而家點 前排好似話想分手

好耐無入黎

新人留名

Good morning world

Good morning

就快開sem

有排啦，不過出GPA就快

Me 8 號

2月先出

本身話三號，而家乜春都冇

hkcc?

聽晚牙祖回家應該有正選

出Nathan Trott好過啦椰子

cc邊有咁快開sem
佢16先出gpa

悶到瀨屎

未開學？

下星期開

yes

忙到瀨屎

呆等收工

咩工

牙祖終於有正選

睇我祖carry

考完試
今日day off唔使返工

有冇清同我一樣凍到射波

廢青每日一推

咁我請你返嚟做乜啊

梳囉
好凍呀嗎

凍都要返學

今日唔返了

咁就叫凍

香港濕凍係全世界最凍

返學

下星期

Dayoff

仲有三個禮拜

你尋晚踢得好有火喎

快車打起左

成日無工開，真係頂唔順

實請你嘅

今晚中三獎以抽一個97巴絲送1000蚊

畀我

97已死

im here

寧返7仔
不返炒散

我之前未返播片以為自己唔可以返啲太hea既工
到而家我覺得自己返唔到轉頭

一邊返學一邊搵返工hea住做冇咁大壓力啊

望就咁望
已經好唔想面對開sem

仲有幾日

放假有乜做

叫鴨

早啲瞓

今日果個唔多掂

小妹可以

收到風水晶宮發言人J到出血送左去醫院

傾日返工
btw,皇馬輸波

係真唔係你買啊

輕鬆大炒

我疤三分已袋

開sem啦屌

開咗一個星期

仲有兩星期

same

你就真係屌唔落

做咩改名

慶祝結婚

早晨咁多位

我應下你喇

全部都咁晏起身

瞓到就返學先起身

今日8半

上堂

LM

你好朋友

我好好呀

大家好

收嗲啦

趕客

明明97已經無人,又多義伍

你25

我仲有推post

佢份人係咁
唔洗理佢

thx btw睇唔慣你個名🙄

咁話我泥泥 嬲呀

又唔多謝我

ok

有冇人apply過考評局marking assistant

多謝

no

多謝你多謝我

No

有冇返咩part time

屌你老母

咁冇禮貌嘅

ptgf

美極又出黎

開學有咩嘢分享下

冇

有冇97絲打傾下計呀～最好北區啦🙈🙈

傾你老母閪呀
含撚仆街死啦

今次我撐泥泥你啦

你收嗲啦

agree

繼續單機讀書

哈

哈哈

正啊Jennie

sick ball

Day off

未開學

仲未 ？

會唔會悶死

好爽
日日打機訓教

伯母
華仔
: 阿仔 日日喺屋企 唔洗拍拖咩
:

屌,深水埗條隧道賣藝個阿伯好好笑
係度扮拉二胡其實播緊歌

搞笑藝人嚟

sem break唔係返工就係屋企hea

幾好呀

咩唔係個個都咁過

吓
我日日屌女😂😂

？

代溝

唔講住
屌女先🤤🤤

約嗎？

想去旅行就冇錢去

儲緊錢一次過去兩三個地方

去邊

撚緊
但應該都係日韓台秦呢堆
歐洲等出黎做野先

胸懷大痣

I love japan

祟日dog

典牙-.-？

日本去幾多次都唔會厭

agreed

年年去當返鄉下

早晨

又係做廢青嘅一日

好想見熊巴真人

毒撚有咩好睇

會員咖啡味白熊冰

咁就下就

咁就夜晚

傾日又返學

咁就一星期

仲有一星期開學

聽日返九

do姐去shopping拎獎

趕assignment

我都就快

同港女做野就係麻柒鳩煩

totally agger

佢地真係同世界角力
以荒謬治荒謬
嬲撚到我

又返學呀屌

我想知detail啲

日復一日

上到大專真係咩人都有
我個中學同學試過成組做曬份野
差一個人，以為條友係freerider
就同佢講左聲我地做好曬，差你
點知最後條友多謝你地意見
之後佢自己一個人做左份功課出黎
最後拎B+

呢個真
女人真係好撚煩

差啲就兜巴車落去

一直以來遇到啲gpmate都算幾好人
肯做嘢又好少屌人
自問真係幾好彩

都係嗰句 女人圈子就係麻9煩

人生好累

唉

唉你老母

唉你老母你老母

黑仔起上黎開個門都撞撚死人

早晨
今日返十點

抄我

又一day

而家先返學

點解你同我時間表咁似

扮咩
已report funson

講真

好靜

靜夜思

🦐🦐🦐

蝦冇太郎

狼來了

hi everyone

食咗飯未

食左 飽到嘔

早晨
今日好sad

夢想巴做咗爸爸？

why

女都冇

gpa

小妹聽日出
望合格

屌b-左科

其餘A

多謝多謝

lM

今日又返新工 教細路好好玩

咩工咁好玩

教小學雞英文

咁靜啊

永遠大佬返嚟啦~

我呢d small potato黎

咁耐冇見去咗邊 你唔喺度好多舊人都走咗

我見你地傾得咁開心，我冇謂打擾你地

一齊傾開心啲

所以，我返黎lu

聽日又要返學 好難捱

走堂

開學了

我今日返工
拎左勁多野走
同埋個老細好好人

開左學好耐

今日返一點

10點半

橙

9半

放假未

嘩屌
今日開sem
咁凍都係唔返了

Quit未

Dayoffffff

2點

ust?

撈

返學咁辛苦返嚟做乜

為咗唔返工

兩邊都返緊

我都係

終於放學

永遠榮譽大佬

我係細佬黎

有冇人未訓

咁凍點會唔訓

趕完deadline

8半

10

返十但我仲係上水

比我就走堂

我今日都遲咗半個鐘

天文台搞咩？
連續幾日咁凍

啱啱瞓醒

壞咗

關天文台乜事

凍到懷疑人生

游完早水
身心愉快

咁熱游水會燒傷架啵

大家凍嘅時候會唔會覺得特別孤單寂寞

唔凍都會

空虛 寂寞 凍～

著多件衫

身體暖但個心係凍

死人妖轉紅名

因為蘋果係紅色

夠薑就轉白色

好pure呀

著完都好凍

薑係黃色架

但你巨龍係黑色

😳😳邊係

告巴

大黑腸

黑仔巴

咁又一個星期

有咩想講就講啦

身心都好疲倦

我屌你老母呀

好mean

好凍

注意保暖

未食早餐

等多兩個鐘食lunch啦

早餐對我呢啲廢青嚟講可食可不食
有咪當bonus

唔食早餐，個人會蠢
利申；日日食早餐，但個人都好蠢

唔食可以訓耐啲

又轉名

幾時到你

巧牙飽u

紅色好唔慣

智商有問題先用
如XXX葉

吹 ？

咁早

On9

you too

春袋真係最正嘅天然暖蛋

Try?

死撚開啦

瞓咗12個鐘

咁你做人有咩意義

乜做人有意義架咩

訓咁耐

發春夢不知幾正

唉 呢個真 又對d野無興趣

放工涷到即刻返屋企訓

我收工去海旁游埋夜水先返屋企

咪又係暖水

幾度左右喇
唔太凍唔太熱

好想辭職又唔知幾時講好我係垃圾

點解想辭職先

望住d人去exchange 自己要返工讀書
有錢真係好

你直頭冇撚用添啦😂😂😂👍🏻

Morning world

今日有乜做3

瘋狂芒亨

芒亨遺害人間

返工溫書

遺害有囝既女性姐

我返黎啦

屋企人喺到玩 嘈住小弟瞓教

關唔關我屎

玩埋一份嘛

愈玩愈好玩

想報 最後冇報

係咪都係因為冇錢

唔小心玩左幾個鐘

其中一個原因都係

好過直情無機會去

屌
隻辛辣麵好撚t辣

食唔到又要扮有料

約定熟個班朋友仔去旅行仲好玩啦

咪臭係

咁兩個性質都唔同嘅

諗著五香肉丁都食到
呢D應該無問題

識食一定係辣雞麵

我玩得好慢 同埋成日solo唔到

望住個個都去

今朝solo過左juno了
利申 死兩次

又星期一

好想訓

DRY左廿年 然後一過生日就彈左2個我都幾鐘意既女仔出來

唉 點做好

跳樓死左去囉

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

原文網址：

屌

問題係 同時間2個女仔都受受地

媾哂

忠告：勿做仆街仔

問清楚自己鐘意邊個，唔好拖人

寧缺勿濫

唔試點知邊個好呀

97巴第一次報到

今朝凍到想唔返
不過意志堅定返咗

今日返7點諗著上黎推post
點知行行下凍到暈左
依家先上

走左堂10點lecture

暈夠未-.-

射到波未

8半冇準時過

木

準時

值得學習

傾日返完工，仲要返學

早啲訓

on9
學都好返

返埋聽日又一星期了

聽日禮拜三咋喎

一星期返3日學

返12都係眼訓到癲…

97po已死

死因係咩

U

好似想病

sor lor

食錯嘢？

你是否 要打防感冒針？

咳緊

都冇食野

早d訓好過

想快啲放假

各位手足早晨

山p同石原分手？

識咗個女模

山p冇咁快玩夠

J家個個都遲婚

冰個黎

日本娛樂圈

早，星期五了

準備jump了

巴打今次又衰咩

買左幾多？

All in 左疤狗大
月頭已經係月尾

巴打華西點會大炒
你估皇馬咩
用7成力都炒人4粒

入球大
無諗過華倫咁廢

我疤keeper做到嘢

有個達字都特別狗
達哥
史達根
（史達寧唔計）

尋晚係Cillessen正選喎

吾皇向來放眼歐洲
西甲呢類飛機杯比班細玩下
冇左冇損失

收到風拖舟下季唔買人

幾時先會有女

有我

不了

This

單身咗幾耐

20年

21年啦就黎

新人留個名

扮

唔扮囉
就黎22年

假到

就黎情人節啦

假

不要再說了.jpg

1年

寧缺勿濫 自己一個都可以好好的

召集正能量

依家唔溝
過幾年都係一個人

照下鏡先啦正能量

有冇女留TG同我過情人節

係啱嘅洗乜溝 自自然會一齊架啦
利申冇經驗

好似浪費緊自己青春咁

鳩up唔洗本

大埔巴士

好寒

之前都單左十幾年 唔差在啦

聽日去睇藍天白雲

識貨

又星期日

聽日又返學

準備個兩分鐘既present都無心機

仲有兩日
黑豹

熊巴星期一dayoff?

開場前導演同梁雍婷黎左

梁雍婷好正 見過差唔多5次真人

睇電視見到ali BB 著三點式

睇G1

老老豆豆套野十分麻麻

最近覺得好孤單
身邊啲人都成雙成對

地方的97哥哥姐姐陪你

我自己都係97年

一年入邊仲有12個月既

12個月入面仲有唔同日子嘅

唔想溫書呀

係呀

咩料

點解疤和咗

理性分析
其實我覺得原因有幾個
但最重要嘰係

廢

古天奴踢成點

等我睇返精華先

假疤

有兩球遠射，差啲角度

不用present 跳起yeah

Coutinwho

水貨

10m同你買番喇

未適應疤菜體系姐 遲一個月踢到曉飛都似

弓起梨

killer我屌你老母臭閪

Snapchat個更新係做咩尻

留個名先

Mk

食完粒藥瞓到昏迷咁制

竟然仲有人唔用snapchat 接受唔到

垃圾先有

肥苟

清得罪咁多人

講事實

snapchat

2月13第25個鐘正式開始

me admit

小妹比男朋友插緊了

祝你今晚高潮迭起
[black]臭雞[/black]

媽媽唔好唔要我

條仔屌屌下軟左

因為佢今日已經屌咗唔知幾多穫

唔緊要
今日都走左兩轉ptgf比人屌左幾次

而家先放學

聽日仲要返工

放假啦

放到月尾

我都想有長假

可惜放完公聚假期就要返工

屌奶星忘形水好睇到

有女 走啦
好提子呀

唔比我自己睇 ？

冇人信

睇咗覺得普普通通

拍得好靚喎

Intern 咁chur架咩

等睇吾皇

比鈀屠

我朗入左兩粒

-6 ball

full time intern

馬些路>>>>牙朗=尼馬>>賓施馬

蝗>>>>>>>>疤

97波台

吹牙

你話係就係啦

其實我唔識波

你條撚樣又負皮我

呢個我比

大家今晚有咩做

打個跨年丁

棍撞棍

咁你最後10秒倒數開始打差唔多喇

依家要開始打

做節

1秒除褲
1秒劣
1秒射

影餐團年飯上嚟望下

今日任性D飲熱飲

坐我前面果個套餐組合同你一鳩樣 ，係咪巴打真人

訓

咩飽黎 m記邊有雞包有蕃茄

自己整落去

Signature

要visa先有得食

好似幾正

新年快樂 新一年要開開心心 心想事成

大家心想事成

諗緊拜完年有咩做

做pt乖孫

去邊度見工

打個j訓

溫書 放完假mid term

咁快要溫豬

我都差唔多

弓喜發財喔

乖

大家要身體健康

心想事成

生活愉快

衣句屈機

我愛你

咁多位97bb 大家係咪都讀緊書

我讀緊屎片

無書讀

下左海

part time 計唔計

做咩咁話自己

咁你做緊啲咩呀

好悶 唔想溫書

佢做ptbf

mid term洗咩溫架

真係好垃圾呀嘛

時辰未到！

唔想再爛落去

有無錢賺

佢要倒貼 你話呢

單身狗 好悶

我係咪要答糖水鋪

伯通去咗邊

有我疤早波睇 難得

好多人都唔見哂啦
係得我地幾個廢青 成日喺到

我唔係廢青喎

蘇Dog

扮啦

我係

我同樣係

無所事事過一日

佢入波

岩岩先賭完錢

打下飛機又一日

贏錢？

爛賭

輸

一齊？

唔識賭

玩魚蟹蝦嗰啲咋

我宣佈呢度全部都係廢青

馬會都未入過

六合彩買過未

梗係未

你個樣係咪望落似中學生個啲

真 個樣太細個
硬係覺得入去一定比人check 好柒 然後都係不了

um...好似少咗啲嘢

夜啦 快啲去瞓啦

場波未完

我早排都拎定身份證先入去

家陣開左投注戶口唔駛再入去

打緊pro club咋

我都未買過六合彩

上下水先

Hi

買過一次 一個都唔中

買一次就想中

搏一搏 單車都變摩托

每人講個號碼等我去買

等我黑仔王篩淨七個比你去買

請出招

17

18

19

好悶呀新年又無咩野做

新年都返工=返狗工
利申今日開工

賣鞋仔

新年會唔會生意少左

唔關我事
都係叫我去執倉(hea)

收工未

新年我唔敢買鞋
話說依度好多巴絲傾計 好開心

迷咩信吖 照買啦

邊間

個個都放假啊嘛

一諗起要返工就好傷心
又好悶

文職

多d上黎 叫熊巴睇住你

其實5月嗰陣分左手 一直都未搵到個地方可以放低下自己

咁你黎錯地方了
97全部毒撚A09

我無論幾時都間唔中上嚟mon post

差唔多1年都放唔低

唔係放唔低佢
係講緊一個地方俾我呻下咁

同毒撚傾計都幾好呀

清巧串

原來係上黎串我地拎優越感

其實得樓主我係真毒

好難得算係熱鬧

打fifa打左成日
開隻ut就不能自拔

好想攬住熊巴

我冇肉地

我有

清好串喎

黑仔巴有無去火車站天橋掃檔

毒撚注定被利用

我都想掃呀 尋日先睇完五舊水醫生 唔容許我咁做

take care black son bro

Thankyou

唔準

我係絲 唔好咁對我

無j大哂咩

又入翻黎啦

屌唔想返學

你好

聽日就開學？

梳囉 以後唔上黎

班毒撚又嚇走人

年三十一直發緊惡夢，一係我殺人，一係我俾人殺

自首喇

屌日鳩日飲茶

傾日

聽日開工

我想出街咋

陪邊位老人家

太空館白熊冰

成人博物館白熊冰

來改名吧

不願面對年初四

諗起d功課做都未做過

小學仲有好多野做

放完假份present做都未做過

好耐冇飲 好想飲

痴漢

約埋我

約炮

Not gay

我鐘意食包

去酒樓都重食包
不如去麫包鋪喇

唯愛乂叉燒包

小龍包

白熊包

你地就好 可以去飲早茶

最後應該變咗晏晝

要返工好耐無試過飲早茶

我都好似有一年冇飲

一番工就成日飲晏就茶

我正式宣佈夢巴為下任樓主

大家都會留比你做

同同事都成日飲

不了 開到攰啦

支持熊巴成為榮譽樓主

你地返咩工成日飲茶咁得閒

當lunch咁食咋嘛

單車巴先係

佢係永遠榮譽

星期日 25

早晨
今日本身要開學
但最尾走堂

下個禮拜先返學

你唔係咩

一病完就返全日工

返緊工呀
好彩有開工利是

未

得公司同事俾

同事同老闆都有

年年都係得呀爸呀媽同開工利是

放工了 老細同客都有俾

推
[black]又想我開po?[/black]

親戚呢

992

993

994

995

996

從來唔洗拜年

1000